lihkg打到黎

睇到個標題嚇到叫左出黎，早洩問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「lihkg殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救高登；lihkg殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救高登……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班花生友追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

雖然個原故都唔好笑

但都推一推你啦